世三做咩同自己友爭波仲推9佢

9:46開始睇，夏神搶卡拉斯科波仲推9佢，係咪大佬地位

係中國同國家隊都要比隊友撚

好似埋唔到堆咁，俾著係迪布尼拎波，夏神應該唔敢搶

卡拉斯科

係咪歧視中國同胞先？

高成個頭 撞開佢啦

世三睇唔起我地中國人